光時

【#光時月報：2020年三月號】

你仲記唔記得一班已經犧牲咗嘅手足？

過去3月，即使戴耀廷終於講話「法治已死」、柒婆繼續用低能招數抗疫、黑警濫用未用過嘅殖民地惡法、各區晚晚上演香港版「水晶之夜」、抗爭進程遠追唔上大清算嘅速度，黃圈熱潮仍然隨著街頭運動同疫情冷卻，香港人又彷似重新「習慣」。

香港人，手足係需要keep住持續地支援㗎。

半年前，光時團隊為咗支援手足，膽粗粗開咗依架未知終點嘅過山車，每日都峰迴路轉總有嘢要處理。嚟到今日相當平靜，但下個彎幾大幾時到，一樣未知。光時可以做嘅，就係繼續支援，盡力做好自己嘅角色。輾轉半年間，團隊不斷適應摸索不斷改進，務求光時能夠成為一個真正便利香港人嘅網購平台，畀香港人自己養起自己嘅手足。

光時團隊決心為支援更多手足而做好，亦懇請大家為咗手足而繼續堅守崗位。除咗深造街頭上嘅角色，做文宣／輸出理念／幫襯黃店／簡單forward一個story／睇你鍾意嘅黃YouTuber／幫襯光時／連登理性學術交流香港前程／落街扶婆婆過馬路等等，只要你肯，咩角色都可以。

終點未至，唔可以停。只要你記得，只要你肯做，一小步都可以繼續推動。

同樣地，只要仲有手足支援光時，光時就會繼續支援手足。

回歸光時本身，今個月營運模式開始穩定，成功改善物流發貨速度（真係兩星期內到貨，TRY US😎），亦入咗超過90樣新貨（辛苦同事T T）。我哋亦都推出咗首波黃店合作計劃，再次多謝零食網購平台 瓹窿瓹罅 信任我哋！與此同時，嚟緊會有更多合作計劃／新貨／本地產品陸續上線，請大家密切期待！

以下為光時三月數據，仍然唔夠靚仔好睇，但光時將會堅持每月報告，不管進步或退步，希望香港人一同見證與鞭策：
累積聘請｜超過31位手足
新品數量｜超過90件
總訂單量｜超過2400張

香港有光，自由有時。
半年有你，感激不盡。
👉使用優惠碼 #半年感謝祭 優惠碼「HKONGS6M」，買滿$600即減$20*。）

2020年，繼續努力回應依五大訴求：

————————⠀
支援義士 幫襯光時⠀
⠀

Facebook: @hkongsofficial
Instagram: @hkongs_official
Telegram: @hkongs

#HKongs #HKongsMall #香港 #半年感謝祭⠀
#standwithhk #FightforFreedom #hkonlineshop

*優惠適用於2020年4月7日至21日，期間優惠碼可無限次使用，但每張單最高折扣$20。

推

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法